[tf2]有冇人玩過Pyro呢個縱火狂？

Pyro喺TF2係用火做武器既職業
我作為和理非一員實在唔建議大家玩呢個角色
你可能覺得唔玩火好on9因為前線唔夠實力
但係我作為後排諗法係依家其實已經唔需要太大攻擊力
反而應該著重下點防守 點唔俾人打 唔俾人拉 點樣對付對手使用既武器
例如準備一堆水桶防範洋蔥 準備盾

依家有優勢原因係全世界(literally)知道我地唔係暴徒 暴徒係對手
你一玩Pyro就形勢逆轉喇~ 所以你諗你~

另外Pyro容易Team Kill呀